人民日報—世界盃是西方帝國主義的小圈子，中國人應該杯葛

人民日報:禁止吃老立

啱！所以你喺世界杯裏面見唔到中國

樓主老母比人輪緊

有日本有南韓
就係冇...

衲dee連連發功

吃不到的葡萄是……

頭先有冇人煲衲？